其實男朋友吾會擔心你 係咪代表佢吾愛你？

我病吾會問多2句 夜返屋企吾會送 吾會叫我咩返到屋講聲 問都吾問下 吾重視紀念日 之類
男人要做啲乜先係代表真係愛你？定個個人表達愛既方法都吾同？
利申 一齊左4年 一開始已經係甘

屌你老母

吾你老母

吾你老母
甘你老母

幫你改返 下次注意下

又吾又甘 走啦屌你老母

你男友擔唔擔心你就唔知，但你老母而家一定好擔心你